[急] UST 南亞仔請廣傳俾你同鄉！

Please stay away and decline anyone who pays you to engage in illegal and violent acts. Don’t be used. You will be arrested and imprisoned. Your future will be destroyed. The blame will not only be shifted to you but your community. No one can protect you, not even the one who instructed and paid you. Please refrain from violence.

कृपया कसैले तपाइलाई अवैध र हिंसक कार्यमा संग्लग्न हुन प्रोत्साहन गरेमा र भुक्तानी गर्ने बाचा गरेमा अस्विकार गर्नुहोस।आफु बच्नुहोस। यस्ता क्रियाकलापमा संग्लग्न भएमा तपाइलाई गिरफ्तार र कैद गरिनेछ।तपाइको भविष्य नस्ट हुनेछ। दोष केवल तपाइलाई मात्र हैन तपाइको समुदायलाई पनि लाग्नेछ।कसैले पनि तपाइलाई सुरक्च्या गर्नेछैन। तपाइलाई निर्देसन दिएर भुक्तानी गर्ने मानिश्ले पनि तपाइलाई बचाउन सक्ने छैन।त्यहि भएर यस्ता हिंसात्मक क्रियाकलप बाट टाढा रहन आग्रह गरिन्छ।

برائے مہربانی غیر قانونی اور تشدد پسندانہ سرگرمیوں سے دور رہیں۔ اور اگر کوئی آپ کو پیسے دے کر ایسا کرنے پر مجبور کرے تو اسے فوری طور پر مسترد کر دیں۔ کسی کے ہاتھوں استعمال نہ ہوں۔ آپ پکڑے جاسکتے ہیں اور آپ کو جیل بھی ہو سکتی ہے۔ آپ کا مستقبل برباد ہو سکتا ہے۔ اور اس کا الزام صرف آپ پر نہیں بلکہ آپ کی سب کمیونٹی پر لگے گا۔ آپ کو کوئی بھی بچا نہ پائے گا وہ بھی نہیں جنہوں نے آپ کو اس کے لیئے بولا ہو گا یا پیسے دئیے ہوں گے۔ پرائے مہربانی پُر تشدد سرگرمیوں سے دور رہیں۔

push

急！

@UST南亞囝

南亞仔

救命呀快啲出嚟！！

推

仲有個VTC南亞仔呢

推呢個，要和解

推~

由 6.9 已經和解咗，大家同路人！

召喚南亞巴

南亞仔召喚

南亞仔巴打

收到

最近vtc南亞仔好出位

@vtc南亞仔

求求你share埋比你朋友，只要係為香港好嘅，大家都係香港人

調返轉咁諗我地都可以請

愛你

Tamil 泰米爾文

தயவுசெய்து சட்டவிரோத மற்றும் வன்முறைச் செயல்களில் ஈடுபடுவதற்கு உங்களுக்கு பணம் கொடுக்கும் எவரையும் நிராகரிக்கவும். நீங்கள் கைது செய்யப்பட்டு சிறையில் அடைக்கப்படுவீர்கள். உங்கள் எதிர்காலம் அழிக்கப்படும். பழி உங்களுக்கு மட்டுமல்ல, உங்கள் சமூகத்திற்கும் மாற்றப்படும். உங்களை யாரும் பாதுகாக்க முடியாது, உங்களுக்கு அறிவுறுத்திய மற்றும் பணம் செலுத்தியவர் கூட இல்லை. தயவுசெய்து வன்முறையிலிருந்து விலகுங்கள் . உங்களை பயன்படுத்தி கொள்ள அனுமதிக்காதீர்கள்

真係要幫手同佢地解釋下

盡力啦

多謝你！！！

唔該你，多謝你

唔想有南亞人被利用
靠你啦

南亞唔睇連登，呢度傳無用架喎

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我都唔想手足出事

PUSH

巴打

我copy漏咗少少野，POST 多次！

Please stay away and decline anyone who pays you to engage in illegal and violent acts. Don’t be used. You will be arrested and imprisoned. Your future will be destroyed. The blame will not only be shifted to you but your community. No one can protect you, not even the one who instructed and paid you. Please refrain from violence.

कृपया कसैले तपाइलाई अवैध र हिंसक कार्यमा संग्लग्न हुन प्रोत्साहन गरेमा र भुक्तानी गर्ने बाचा गरेमा अस्विकार गर्नुहोस।आफु बच्नुहोस। यस्ता क्रियाकलापमा संग्लग्न भएमा तपाइलाई गिरफ्तार र कैद गरिनेछ।तपाइको भविष्य नस्ट हुनेछ। दोष केवल तपाइलाई मात्र हैन तपाइको समुदायलाई पनि लाग्नेछ।कसैले पनि तपाइलाई सुरक्च्या गर्नेछैन। तपाइलाई निर्देसन दिएर भुक्तानी गर्ने मानिश्ले पनि तपाइलाई बचाउन सक्ने छैन।त्यहि भएर यस्ता हिंसात्मक क्रियाकलप बाट टाढा रहन आग्रह गरिन्छ।

برائے مہربانی غیر قانونی اور تشدد پسندانہ سرگرمیوں سے دور رہیں۔ اور اگر کوئی آپ کو پیسے دے کر ایسا کرنے پر مجبور کرے تو اسے فوری طور پر مسترد کر دیں۔ کسی کے ہاتھوں استعمال نہ ہوں۔ آپ پکڑے جاسکتے ہیں اور آپ کو جیل بھی ہو سکتی ہے۔ آپ کا مستقبل برباد ہو سکتا ہے۔ اور اس کا الزام صرف آپ پر نہیں بلکہ آپ کی سب کمیونٹی پر لگے گا۔ آپ کو کوئی بھی بچا نہ پائے گا وہ بھی نہیں جنہوں نے آپ کو اس کے لیئے بولا ہو گا یا پیسے دئیے ہوں گے۔ پرائے مہربانی پُر تشدد سرگرمیوں سے دور رہیں۔

所以你好重要
連登同南亞人的橋樑
仲有之前上過viutv班南亞都係
靠你地
希望你地見到個po

叫佢地唔好打市民呀
聽到南亞刀手真係好驚

有冇Tagalog？

Push

南亞仔們有冇得大和解靠你喇

我愛你巴打

有無留意南亞仔唔見左人

佢走得好前

刀手

推呀 救命呀而家

琴日都有人講尼泊爾刀手

菲律賓文 TAGALOG 有冇人識

條友真係唔識個喎！

push

另外幫幫手推埋呢個post 一定可以幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

出去開 post 推

感激不盡

係hindi同Urdu

各位南亞連登仔

南亞用難民身分嚟香港 就係為咗要過有人權嘅生活
我地文宣可以宣埋比佢地 話佢地知香港遲啲會無人權 叫佢地同我地一齊企出嚟扺抗政府！

唔該巴打

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

出面吹緊3000一個人頭

南亞仔巴打s

靠你啦，I love you 3000

推！

@ust南亞仔

幫推

想問下下面啲文有冇譯錯？

需要人時先叫人南亞仔,之前個撚個叫人亞蝗

多謝你

菲律賓人英文比較好，可以照send英文

pish

我愛你

要話佢地知佢地俾人利用緊咋係岀去送頭㗎

Pish

吓，和解咗好耐喎，訓咗幾年？

科大之光

連儂牆有冇用？
佢地睇唔睇？

咪玩啦師父

要話俾南亞人知共產黨最撚種族歧視,如果香港俾共產黨搞撚掂咗,佢地等入集中營啦.

土瓜灣牛棚都有一堆南亞 可以試試

推到比ust南亞仔

推Connect埋佢地

愛

唔好忘記上環既巴打！
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

巴打. 唔該哂你呀. 愛你

大家都係香港人嚟㗎

靠你啦師兄

幫手推

又關南亞咩事

幫 推!!

呢件事唔作出回應, 後果會更差
地下手段既恐懼會籠罩之後所有行動
地下手段會更肆無忌憚

召喚！！

南亞

[img]

send埋比南蠻王雄哥

今次真係靠你

我明白外快要搵但呢堆真係不義之財

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

唔該你

係唔關事
但係元朗好雜，南亞同東南亞都有，經常出現

Just don't engage in any illegally activities.
No matter the pay

Pakiusap lang lumayo at tanggihan mo ang sino mang magbabayad sayo para gumawa ng illegal at bayolente na bagay. Mahuhuli ka at makukulong. Masisira kinabukasan mo. Hindi lang ikaw pagbibintangan kundi pati kommunidad mo. Walang makakaprotekta sayo, kahit yung nag utos at nagbayad pa sayo. Pakiusap lang, umiwas ka sa gulo.

Tagalog 嚟

光復香港時代革命香港建國

Pishhhhh

光復香港 時代革命

b

巴

ust南亞仔勸下你班同鄉啦，為個少少錢搞到成族人以後係香港神憎鬼厭，定connect真香港人，叫佢地諗清楚。

真.香港人

南亞仔唔好啊

我將內容整咗做單張，請廣傳

多謝巴打

南亞哥

鎮南大將軍肯吹雞未呀

係做果班都無証

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

網名嚟咋

【南亞文宣】整咗單張

多謝曬

推啊！！

堆

琴晚陽直播仲有個南亞阿sir

[be water 的 be water] 27反恐行動既巴打一定要有個組織指揮既系統